來自 和平理性非暴力 反政府人士的勸說

Random from internet

請信任大家
我尊重肯為大眾行多一步兩步甚至更多的人

抗爭者係精英、已經從呢件事或以前中畢咗業上得戰場

但遊行係一個由素人變士兵、士兵變精英的一個過程
行得不快、不夠快，是不等於不認同的。

我們是支持的，
所以都請你支持返我們

請不要忘記當日大家要守護的「不割蓆、不篤灰、不指責」
我們是同一船的